Le citron à idées est un générateur d'idée à faire lorsdqu'on s'ennuie codé en python à l'aide de la bibliothèque tkinter.
Pour l'utiliser, il suffit de lancer le programme, appuyer sur le bouton en forme de citron et une idée aléatoirement choisis dans le dictionnaire répertoire sera séléctionnée et affichée.
Le système d'exploitation utilisé est windows.